同George Floyd對比一下，尖沙咀死嗰個南亞人真係好慘

美國玩到咁大，香港人都係無為嗰個南亞人企出嚟出過聲然後一邊屌人虛偽（奶共選擇性失明香港偽人唔計）George Floyd單嘢咁多人關注除咗佢連結到種族問題 亦都因為美國人真係搞到好撚大 世界各地都知咩事 你香港同樣情況下死咗個南亞人 無人企出嚟幫佢追討公道人地鬼知你咩事咩 淨係識咩網上國際戰線 你搞到上國際新聞嘅人地咪有同你互相利用去connect為你發聲嘅利益囉 日日喺網上成個怨婦咁屌 你自己都唔當HK people matters 有撚用咩

認真post無人理 開返膠post算

成日屌人偽善
根本大家都一樣
屌人唔緊要
不過都唔該睇清楚自己係咩人

呢個係佩哥少數認真討論時事嘅post，唔該下面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

#niggerlivesmatter

on9 post

屌你啦 等比wumao cap圖？

呢個係樓主認真討論時事嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返五毛膠post，咁大家都有責任

南亞人地位唔及黑人
加上場運動都係中共策劃

碌兄點睇班南亞人自己都wfc

講真好多人冇當南亞人係香港人我有個朋友樣似南亞仔比人叫死返開羅

推

我有個朋友樣似中東人都畀人叫佢死返中東（土耳其）

你點知的

咁咪抵鬧唔到上國際 無George Floyd個關注度

@MC賤仲會比佢BAM

人地真美國人

好似連屋企人都搵唔到

你都知你平時垃撚圾

可能其實佢就係

南亞仔好多勁好人
上次俾人打同個南亞仔講 佢吹雞幫我覆卓

碌蛇做實事 推

永遠人數代表一切，美國搶野都係亂兩日先湧出嚟。612 如是。所以點解之後差佬日一開始會將人群打散。

重有美國生存唔難，唔係大城市 D 屋好撚平。就算坐過監你都搵到野做，邊個會怕你政府。

就算而家唔亂，佢每幾年一個合法政變就已經將人民授權既政府收復。同香港呢個面向極權既政府係無得比。